鄧炳強稱長時間無回家 泛淚憶妻赴警署送暖 「要忍住唔好喊出來」

鱷魚淚

全家無得去無得去歐美 哭𠹌咗

鄧炳強稱長時間無回家 泛淚憶妻赴警署扑野 「要忍住唔好射出來」

算撚數啦，傻強三萬隻𡃁長期冇返屋企
堆水炮不知幾開心

曾被軟禁唔通係真

水炮車日日係屋企3P
綠到咁 唔怪得要喊

咁妾呢？

屌你老母啊

好撚慘啊屌你老母
果12個手足呢

貓哭老鼠假慈悲 含撚啦

陰公 要學沙sir係警署....

咁俾你屈入去坐班手足班親人點

onl9
邊個迫你做？
屌你老母香港人俾你迫到無家可歸，妻離子散，家破人亡，不計期數，你老母臭西喊你老母個西呀屌你老母

全家無得去歐美係人都喊到仆街啦

飲緊水差啲噴出嚟
林鄭同款鱷魚淚

安全屋同情人幽會

咸撚左 咁撚慘咪唔撚好做囉

哭能左

好撚慘咩？

鳩流流劇本

鄧手joke

死全家啦屌你老母成家都係死曱甴

邊有假慈悲佢喊係因為自己咋

Btw, 有無人知沙sir而家點，撈緊咩

做完愛唔回家

人地屋企人都無得見

咁長時間工作即係代表成個曱甴處即使係曱甴王都係辦事效率好低
納稅人都未問返你哋拎冷氣費
仲好意思同傳媒講話自己要長時間工作？咁唔怕羞？

喺警署扑嘢 沙勇新走得太前

狗屋咁多狗乸屌 點捨得

認同，係你效率低
做唔掂就讓返個位出嚟啦

係咪弱智
係香港點會無時間見面
假到咁會唔會少左現實 太多幻想

難得有藉口喺狗總狂扑啲狗乸，咁都要比隻黃面婆嚟煩住

唔好喊住！等死全家嗰日先喊呀DLLM！

男人唔返屋企人緊係去叫雞啦

鱷魚淚。

一號水炮車都唔想喺屋企見到你啦

佢老婆係水炮車

喺屋企扑到乾晒啦

仆街喊得好撚樣衰

咪係囉

12手足想見都見唔到屋企人呀DLLM

係狗屋叫左咁多免費雞
點樣忍住唔好射

唔鐘意喺警署？
咁咪quit警署囉

老婆醒呀 驚佢自己一個係警署會扑D女警

以為泛淚送殯

屌你老母啦

拉

幾多香港人比你殺左，屋企都翻唔到

三十萬人工都喊？

你唔返屋企關我撚事

射唔出定扮忍住啊

自己收工唔返屋企 怪得邊個

全港納稅人養狗咬春袋

燒

真心廢

google translate:

中文版:

對住老婆硬唔硬到都成問題

日又啪夜又啪 爽yy

俾人制裁到家散人亡都唔好喊呀鄧小強

鄧狗：含淚唔好入我間房，一陣發現啲2奶就仆街

殺人放火

你咸唔咸關我撚事咩

聽過水炮話既然你地都忍唔住自己搞埋一堆，點解自己唔可以開心下

又好free咁周圍接受訪問
諗起之前啲人話佢俾人禁錮所以唔露面

肯定係假
唔咁講點令到散仔有投入感做野

原來真係比人軟禁

比人捉左啫

雙規咗好耐

前排喺醫院嘛

曱甴淚

哭撚左 好撚感人啊屌你老母

為國家服務都已經唔嚮往去外國啦
大灣區仲好玩過歐美

甲由強愈煽情就令我愈想打到佢ok

醜樣嘅人喊覺得佢特別抵死
點解可以咁醜樣

tldr
貓哭老鼠

將來大把機會喊啦

咁就喊，廢

長時間冇回家即係承認被軟禁？

有排你喊呀

你老婆早就將老公既職能外判左比人

但其實你老婆日日送人暖 不知道幾開心你個死佬唔返屋企

有撚野做咩
講句野下面做哂，講到好似責鐵咁撚樣

去撚左叫雞咪冇返屋企囉屌
扮乜撚野

真係冇返屋企定係去咗第二第三個屋企

哇排牙係咪食冰食成咁

有假博士做妾氐

又玩呢啲親情牌

轉頭 Send 裸照俾假博士

早排失蹤真情流露

落地獄啦仆街

成日返大陸搵二三四奶

推

係警總同d新扎女警玩到唔返屋企

用zoom 囉.屌你老母.
一定要面對面既咩

日日掛住flirt女，緊係唔返屋企啦

無出糧比你？

所以係警署搵藍天使解決

敕係去咗其他狗女度

去狗屋扑嘢？

屌

佢老婆喊住叫佢咪撚咁快返屋企

唔交足戲，點返屋企3P

人類公敵

落雨唔推車打親情牌
食屎啦

食屎啦pk tang

水炮： 屌你正呀喂
唔使比狗屌可以搵男人

你條撚樣攞正牌叫雞啦

警犬十個十個都係雞蟲

港孩咩
痴線

佢唔返屋企姐
咁佢去邊個屋企訓？

呢條友係咪演員黎 咁撚鍾意做show 冇觀眾睇你呀屌你老母

係呀係呀。好難為你呀

pin呢個 笑到癡線

港共從來都冇慈悲過
連扮吓都冇

全家住深圳咪得

去差館捉姦炸你老婆

講到咁感人唔知仲以為係去送你終

扮乜打親情牌，正PK!

收皮啦

You deserve for it

Aw.........you poor thing.......

你有冇番屋企關我撚事
再講 人工包左架 你班撚樣有ot 錢架
再唔係 唔滿意可以quit

咁耐唔番屋企,小心頭髮顏色!

鄧炳強稱長時間無回家 泛淚憶妻在家玩3P
「要忍住唔好喊出來」

升職囉
不嬲愈出名 升愈快

條友唔係因為扑野俾人炒撚左咩

愈吹愈大

曱甴點會因為扑野炒人
你話佢貼文宣就話炒姐

鹹魚

好撚感動呀,你班共狗奴隸冚家剷之日我仲感動

下 大把手捉比你地屈到入廠返唔到屋企

有d就比你地屈坐監返唔到屋企

幾日無返屋企有幾慘

咁都要喊
唔敢返屋企 定想呃多啲ot？
佢係有自由可以返屋企但佢無返
但好多手足同十二港人係被迫無得返屋企

我真係唔信香港咁細 忙極 返一返屋企有幾難

死全家

大把男人同家人講自己忙唔得閒返屋企，實際就

含撚啦你

識屌一定屌女伙記，仲返屋企把撚咩

黑警死全家，你個係人，全家都係賤畜

唔返屋企去邊度沖涼呀？雞竇呀？

件事可能係佢前嗰排失蹤一輪，畀支共調查，佢老婆都唔知佢喺邊度，所以去狗署搵佢

假撚到，食屎啦柒頭